壽終正寢＝可以重生

屌你咩林奠 我地要撤回阿

你想下期立法會將送中重生

仆街啦你

下次就會講 逃犯條條重新立法

你唔好再玩文字遊戲

你就壽終正寢

講兩隻字都唔得
香港人真係好撚慘

被河蟹的兩個字

用死者蘇生咪得

咁撤回都可以重推嘅😂
吾系5毛

屌佢老母
成日係度玩埋d語言偽術
玻璃又痛 條bill又壽終正寢
拎住d死物當寶
幾條人命就視而不見
講句撤回有幾撚難

撤回有法律效力

停止修訂工作 = 壽終正寢
重啟修訂工作 = 重生
有冇理解錯

早晨, the bill is dead

cctvb快d再問多佢一次 點解撤回呢兩個字唔可以由你口中講出嚟

下屆再推lor
E+暫緩今屆刀無政治能量推ga la